等緊侵侵簽署既同時，我地依家應該喺德國戰線做d野

段片係講兩個德國人俾曱甴拉左既interview

呢個係一個非常可信既採訪, 因為佢係過程中親身見證左曱甴既衰野

有無手足可以係段片度加英文字幕

左膠德國今次要發揮大愛精神呀

push